612升級之不如大家傾下丫

屌
621
打錯612

其實真係好難再搵理由去衝

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

621係警察總部搞黑警打人放映會

621詳細進攻PLAN

621 劍指林奠柒婆 要求真交待

樓主其實好簡單
所有不合作運動就係為左令社會帶黎影響
從而令佢回應返佢唔回應既訴求
佢一日唔回應 我地就一路不合作
有勇武派又有一班和理非係到
仲要民意都係我地到
我地有本錢打不合作戰略
就算影響香港經濟 社會安寧
大家都會知道係政府漠視民意
唔係大家搞事
我地只係爭取正常既要求
之前雨傘失敗
就係大家覺得單純佔路係有用
事實上呢個政府你唔比d實際行動佢睇
佢係唔會理 所以要衝

呢樣支持ar
諗住點做先

我上面打咁大段野講點解唔好呢個時間武力升級
不如一齊講下點樣達致四大訴求丫

唔係話衝唔好，我都覺得一定要令政府付出代價
但係講真，大家企過前線都知，
暫時根本冇仼何本錢去打贏啲黑警
大部分人都未接受到啲會令人受傷嘅行動
咁點樣令到政府有suffer先
再做激啲？我都幾肯定到時又千夫所指，
二百萬零一個人，你又估下有幾多個支持激進行為？
唔夠激嘅點衝都係一日搞掂，政府根本從來都冇驚過
雨革後期就係咁，衝多兩次連民意都逆轉埋
去到魚蛋咁理都冇人理

反而呢期文宣組掂ar
不如大家諗下點配合不合作運動la

輕輕推post